# devops-netology
Netology cource

Almas Amrin
Lesson two
First changes

gitingore:
1. Будут игнорироваться все папки ".terraform" (в корневой и дочерних директориях);
2. Будут игнорироваться все файлы с расширением "tfstate" и файлы, подходящие под маску "*.tfstate.*";
3. Будет игнорироваться файл crash.log;
4. Будут игнорироваться все файлы с расширением "tfvars";
5. Будут игнорироваться файлы "override.tf", "override.tf.json" и файлы, подходящие под маски "*_override.tf", "*_override.tf.json";
6. Будут игнорироваться файлы ".terraformrc", "terraform.rc".